[有冇法律巴打?]香港侮辱國家領導人肖像會唔會犯法？

國歌國旗就有保護姐，國家領導人肖像有冇？

push

pish

我地要即刻立國家領導人肖像法

侮辱王志民先啦
侮辱習大大適得其反

暫時唔可以

唔犯法，大家識做

key佢上坦克車上面碌死D學生

[ish

如果我地講到明 愛國但反習近平反共産黨，還中國人一個民主政府
唔知會唔會搞到大陸都亂埋一份呢

暫時唔算犯香港法例，但大陸有先烈法等法例，試過有人踐踏成吉思汗肖像判監一年。

但緊急狀態下本港可實施全國性法律。

匪亦可以返大陸時拉人。

相信大陸、新加坡甚至北韓都驚星星之火顏色革命。